有冇人係深圳租過樓？

想死

香港人係唔會過關過大陸

有，我試過

我英國人

包二奶定點

深圳啲女真係好正

好想做大灣區人

好想包大陸妹

成個富察皇后咁

深圳好多double may

而家你都係架，香港都包埋入大灣區